问：消之宝抑菌洗手液的净含量是多少？  
答：消之宝抑菌洗手液的净含量是500ml。

问：消之宝抑菌洗手液的保质期是多久？  
答：消之宝抑菌洗手液的保质期为24个月。

问：消之宝抑菌洗手液适用于哪些场景？  
答：消之宝抑菌洗手液适用于日常皮肤的清洁、去污及外科手术第一遍洗手。

问：消之宝抑菌洗手液的使用方法是什么？  
答：先用少量水清洁双手，然后取本品适量于掌心，按规范洗手方法充分搓擦，再用清水冲洗干净。

问：消之宝抑菌洗手液的注意事项有哪些？  
答：本品外用，不得口服，置于儿童不易触及处。避光、置于阴凉干燥处密封保存。如不慎入眼，立即用清水彻底冲净。

问：消之宝抑菌洗手液对哪些细菌具有杀菌作用？  
答：消之宝抑菌洗手液对肠胃致病菌、化脓性球菌有杀菌作用。

问：消之宝抑菌洗手液的配方特性是什么？  
答：消之宝抑菌洗手液采用中性配方，性质温和，泡沫丰富细腻。

问：消之宝抑菌洗手液是否适用于儿童？  
答：消之宝抑菌洗手液应置于儿童不易触及处，不建议儿童自行使用。

问：消之宝抑菌洗手液是否可以口服？  
答：消之宝抑菌洗手液不能口服。

问：消之宝抑菌洗手液的保存条件是什么？  
答：消之宝抑菌洗手液应避光、置于阴凉干燥处密封保存。