问：本品适用于哪些场景？  
答：本品适用于食饮具、果蔬、织物、家庭和公共场所等一般物体表面消毒。

问：本品的使用方法有哪些？  
答：将本品溶于水后，可通过喷射、浸泡、拖地、洗刷或浸湿抹布对物体表面进行擦拭。

问：本品有哪些注意事项？  
答：本品为外用消毒液，稀释后使用，不可内服。对金属制品有腐蚀作用，慎用。对棉纺织品有漂白脱色作用，不可直接用于有色织物表面。使用后请拧紧瓶盖，将产品放置在远离小孩的安全地方存放。请勿将本品与酸性清洁剂同时使用。

问：本品是否可以用于金属制品？  
答：本品对金属制品有腐蚀作用，使用时应慎用。

问：本品是否可以用于有色织物？  
答：本品对棉纺织品有漂白脱色作用，不可直接用于有色织物表面。

问：本品是否可以内服？  
答：本品为外用消毒液，不可内服。

问：本品是否可以与酸性清洁剂同时使用？  
答：本品不可与酸性清洁剂同时使用。

问：使用后应如何存放本品？  
答：使用后应拧紧瓶盖，将产品放置在远离小孩的安全地方存放。

问：本品的使用场景与普通清洁剂有何不同？  
答：本品专用于消毒杀菌，可杀灭肠道致病菌和化脓性球菌，适用于更广泛的消毒场景，而普通清洁剂主要用于清洁，不具有杀菌功能。

问：本品是否适用于所有类型的织物？  
答：本品对棉纺织品有漂白脱色作用，不可直接用于有色织物表面，因此不适用于所有类型的织物。