问：本品适用于哪些场景的卫生手消毒？  
答：本品适用于各处卫生手消毒。

问：使用本品进行卫生手消毒的正确方法是什么？  
答：使用本品进行卫生手消毒时，应取本品3ml涂于掌心，两手互搓使均匀涂布每个部位擦至干，作用1分钟。

问：本品的注意事项有哪些？  
答：本品为外用消毒剂，不得口服，应置于儿童不易触及处。本品含乙醇，过敏者慎用。应避光、密封、防潮，置于阴凉、干燥处保存。本品易燃，应远离火源。应在有效期内使用。

问：本品是否含有酒精？  
答：是的，本品含乙醇。

问：本品是否适合儿童使用？  
答：本品应置于儿童不易触及处，过敏者慎用，不适合儿童直接使用。

问：本品的保存条件是什么？  
答：本品应避光、密封、防潮，置于阴凉、干燥处保存。

问：本品是否可以用于皮肤以外的部位？  
答：本品适用于卫生手消毒，不推荐用于皮肤以外的部位。

问：本品是否具有杀菌作用？  
答：是的，本品能杀灭肠道致病菌、化脓性球菌、致病性酵母菌和医院感染常见细菌。

问：使用本品时需要注意哪些安全事项？  
答：使用本品时应注意：本品为易燃品，应远离火源；过敏者慎用；应避免儿童接触；应在有效期内使用。

问：本品在使用时是否需要特别注意有效期？  
答：是的，本品应在有效期内使用。