问：消之宝泡沫抑菌洗手液的净含量是多少？  
答：消之宝泡沫抑菌洗手液的净含量为400ml。

问：消之宝泡沫抑菌洗手液的保质期是多久？  
答：消之宝泡沫抑菌洗手液的保质期为24个月。

问：消之宝泡沫抑菌洗手液的销售规格是什么？  
答：消之宝泡沫抑菌洗手液的销售规格为2瓶装共800ml。

问：消之宝泡沫抑菌洗手液适用于哪些场景？  
答：消之宝泡沫抑菌洗手液适用于日常皮肤的清洁、去污及外科手术第一遍洗手。

问：消之宝泡沫抑菌洗手液的配方特点是什么？  
答：消之宝泡沫抑菌洗手液采用中性配方、性质温和、泡沫丰富细腻、全面清洁皮肤。

问：消之宝泡沫抑菌洗手液对哪些细菌有杀菌作用？  
答：消之宝泡沫抑菌洗手液对肠胃致病菌、化脓性球菌有杀菌作用。

问：使用消之宝泡沫抑菌洗手液的步骤是什么？  
答：先用少量水清洁双手，然后取本品适量于手心按规范洗手方法充分搓擦，再用清水冲洗干净。

问：使用消之宝泡沫抑菌洗手液时需要注意什么？  
答：避免触碰眼睛，若不慎入眼，立即用大量清水洗净，及时送医。