问：消之宝84消毒液20KG的净含量是多少？  
答：消之宝84消毒液20KG的净含量是20kg。

问：消之宝84消毒液的保质期是多久？  
答：消之宝84消毒液的保质期为12个月。

问：消之宝84消毒液适用于哪些场景？  
答：消之宝84消毒液适用于食饮具、织物、家庭和公共场所等一般物体表面消毒。

问：消之宝84消毒液的使用方法是什么？  
答：将本品溶于水喷射、浸泡、拖地、洗刷或浸湿抹布即可对物体表面进行擦拭。

问：使用消之宝84消毒液时需要注意哪些事项？  
答：使用消之宝84消毒液时需避免阳光直射、避免高温，置阴凉处密封保存。不得与易燃物接触，应远离火源；不得与还原物质共储共运。外用消毒液，禁止口服；请置于儿童和宠物不易触及处。运输时应有防晒、防雨淋等措施；装卸时应避免倒置。

问：消之宝84消毒液是否可以用于食品接触表面？  
答：消之宝84消毒液可用于食饮具等食品接触表面的消毒。

问：消之宝84消毒液是否可以与还原物质共储共运？  
答：消之宝84消毒液不得与还原物质共储共运。

问：消之宝84消毒液是否可口服？  
答：消之宝84消毒液是外用消毒液，禁止口服。