问：消之宝免洗抗菌洗手液的净含量是多少？  
答：消之宝免洗抗菌洗手液的净含量是400ml。

问：消之宝免洗抗菌洗手液的保质期是多久？  
答：消之宝免洗抗菌洗手液的保质期为24个月。

问：消之宝免洗抗菌洗手液的物理形态是什么？  
答：消之宝免洗抗菌洗手液的物理形态为液体。

问：消之宝免洗抗菌洗手液适用于哪些场景？  
答：消之宝免洗抗菌洗手液适用于日常皮肤的清洁、去污及外科手术第一遍洗手。

问：消之宝免洗抗菌洗手液的配方特点是什么？  
答：消之宝免洗抗菌洗手液采用中性配方，性质温和、泡沫丰富细腻，全面洁净皮肤。

问：消之宝免洗抗菌洗手液对哪些细菌有杀菌作用？  
答：消之宝免洗抗菌洗手液对肠胃致病菌、化脓性球菌有杀菌作用。

问：发货时会使用哪些快递或物流公司？  
答：发货时会使用圆通快递，物流会根据货量选择不同的物流公司，常用的是壹米滴答、百世物流等。

问：同城配送的时效是多久？  
答：同城配送最快当天送达。

问：快递和物流的发货时效是多久？  
答：快递和物流的发货时效是48小时。

问：如果对发货和配送有疑问，应该咨询谁？  
答：关于配送和发货的细节可以咨询客服。