问：消之宝牌84消毒液5kg的适用场景有哪些？  
答：消之宝牌84消毒液5kg适用于家庭、学校、公共场所环境一般物体表面消毒。

问：消之宝牌84消毒液5kg的净含量是多少？  
答：消之宝牌84消毒液5kg的净含量是5kg。

问：消之宝牌84消毒液5kg的保质期有多长？  
答：消之宝牌84消毒液5kg的保质期为12个月。

问：使用消之宝牌84消毒液5kg时需要注意哪些事项？  
答：外用消毒液，禁口服，请放于儿童触及不到处，若误服，应立即饮下大量牛奶或清水，并携带本包装及时就诊。

问：消之宝牌84消毒液5kg的主要功能是什么？  
答：消之宝牌84消毒液5kg的主要功能是消毒杀菌，可杀灭肠道致病菌和化脓性球菌。

问：消之宝牌84消毒液5kg是否适用于食品加工区域？  
答：消之宝牌84消毒液5kg不适用于食品加工区域，适用于家庭、学校、公共场所环境一般物体表面消毒。

问：消之宝牌84消毒液5kg和亿起发A级20kg柠檬洗洁精在用途上有何不同？  
答：消之宝牌84消毒液5kg主要用于消毒杀菌，适用于家庭、学校、公共场所环境一般物体表面消毒；而亿起发A级20kg柠檬洗洁精则适用于餐饮厨房、酒店餐具、食品加工设备等重油污场景。

问：如何正确存放消之宝牌84消毒液5kg？  
答：消之宝牌84消毒液5kg应存放于儿童触及不到的地方，并确保密封保存。