问:信泰楼ST-210圆珠笔的书写粗细是多少？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔的书写粗细为1.0mm。

问:信泰楼ST-210圆珠笔的笔头类型是什么？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔的笔头类型是子弹头。

问:信泰楼ST-210圆珠笔的墨水类型是什么？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔的墨水类型是油性。

问:信泰楼ST-210圆珠笔的笔杆材料是什么？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔的笔杆材料是塑料。

问:信泰楼ST-210圆珠笔的销售规格是什么？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔的销售规格是一盒60支。

问:信泰楼ST-210圆珠笔是否具有防滑设计？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔采用握笔防滑设计，符合人体工程学，持久使用，手感舒适。

问:信泰楼ST-210圆珠笔的墨水是否符合环保标准？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔采用升级墨水配方，符合环保标准。

问:信泰楼ST-210圆珠笔是否具有可替换芯设计？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔采用便捷拆卸，可替换芯设计，持久耐用。

问:信泰楼ST-210圆珠笔的笔尖是否具有保护设计？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔的笔尖采用保护蜡设计，能够保护油墨不易泄露、干枯。

问:信泰楼ST-210圆珠笔的笔夹是否具有防掉落设计？  
答:信泰楼ST-210圆珠笔的优质笔夹设计，不易掉落、方便外出携带。