问：斯特丹双头油性记号笔的墨水类型是什么？  
答：斯特丹双头油性记号笔的墨水类型是油性墨水。

问：斯特丹双头油性记号笔的笔头材质是什么？  
答：斯特丹双头油性记号笔的笔头材质是纤维。

问：斯特丹双头油性记号笔适用于哪些材料？  
答：斯特丹双头油性记号笔适用于纸、布、木纸盒、玻璃、塑料、金属、乙烯树脂等材料。

问：斯特丹双头油性记号笔的笔杆材质是什么？  
答：斯特丹双头油性记号笔的笔杆材质是环保pp材质。

问：斯特丹双头油性记号笔有哪些颜色规格？  
答：斯特丹双头油性记号笔有红、黑两种颜色规格。

问：斯特丹双头油性记号笔的销售规格是多少？  
答：斯特丹双头油性记号笔的销售规格是10支。

问：斯特丹双头油性记号笔有哪些特点？  
答：斯特丹双头油性记号笔具有耐磨损性强、耐水耐光、不易褪色、溶解、颜色鲜艳、字迹清晰、笔杆坚固耐用等特点。

问：斯特丹双头油性记号笔适合用于哪些场景？  
答：斯特丹双头油性记号笔适合用于封箱打包记号、塑料袋书写、钢材书写、玻璃书写等场景。