问：至尚009中性笔的笔头材质是什么？  
答：至尚009中性笔的笔头采用碳化钨笔珠材质，耐磨不易掉珠，书写顺畅。

问：至尚009中性笔的笔杆材质是什么？  
答：至尚009中性笔的笔杆材质为塑料，并配有TPR防滑软胶护套，久握不累。

问：至尚009中性笔的笔芯颜色是什么？  
答：至尚009中性笔的笔芯颜色为黑色。

问：至尚009中性笔的书写粗细是多少？  
答：至尚009中性笔的书写粗细为0.5mm。

问：至尚009中性笔适用于哪些场景？  
答：至尚009中性笔适用于学生学习和办公室用笔等场景。

问：至尚009中性笔的销售规格是什么？  
答：至尚009中性笔的销售规格为12支。

问：至尚009中性笔有哪些设计特点？  
答：至尚009中性笔有透明笔杆设计，可直接观察油墨用量；牢固笔夹设计，便于携带；TPR防滑软胶护套设计，久握不累；笔帽式闭合方式，使用便捷。

问：至尚009中性笔的注意事项是什么？  
答：至尚009中性笔内含细小零件，请勿让三岁以下儿童玩耍。