Q: ZY60L方形弹盖垃圾桶的容量是多少？  
A: ZY60L方形弹盖垃圾桶的容量是60升。

Q: ZY60L方形弹盖垃圾桶的尺寸规格是什么？  
A: ZY60L方形弹盖垃圾桶的尺寸规格是长410毫米，宽410毫米，高700毫米。

Q: ZY60L方形弹盖垃圾桶的颜色规格是什么？  
A: ZY60L方形弹盖垃圾桶的颜色规格是灰色。

Q: ZY60L方形弹盖垃圾桶的弹盖结构有什么优势？  
A: ZY60L方形弹盖垃圾桶的弹盖结构密封良好，能有效阻隔异味与蚊虫，同时无需脚踏或手动开盖，用手肘或手腕即可轻松推开，特别适合双手不便的场所。

Q: ZY60L方形弹盖垃圾桶适用于哪些场所？  
A: ZY60L方形弹盖垃圾桶适用于学校、医院、酒店、图书馆等对卫生环境要求较高的场所，也适用于车库、地下室等场景。

Q: 与传统垃圾桶相比，ZY60L方形弹盖垃圾桶在使用便利性方面有哪些优势？  
A: 与传统垃圾桶相比，ZY60L方形弹盖垃圾桶的弹盖结构无需脚踏或手动开盖，用手肘或手腕即可轻松推开，特别适合双手不便的场所，使用更加便捷。

Q: ZY60L方形弹盖垃圾桶的设计特点有哪些？  
A: ZY60L方形弹盖垃圾桶的设计特点包括大容量设计、弹盖结构密封良好、无需脚踏或手动开盖，以及适用于多种场所。

Q: ZY60L方形弹盖垃圾桶的主要功能是什么？  
A: ZY60L方形弹盖垃圾桶的主要功能是高效卫生的垃圾处理，其大容量设计减少更换频率，提升空间管理效率，弹盖结构密封良好，能有效阻隔异味与蚊虫。