Q: 该产品笔头采用什么材质？  
A: 该产品笔头采用纤维材质。

Q: 该产品笔尖有哪些优点？  
A: 该产品笔尖不易变形，使用舒适，耐磨，不易折断。

Q: 该产品笔记是否容易擦除？  
A: 是的，该产品笔记易擦除，擦净度高，使用方便，轻松一擦，不留痕迹。

Q: 该产品有哪些颜色可选？  
A: 该产品有黑色、红色、蓝色三色可选。

Q: 该产品适用于哪些场景？  
A: 该产品适用于会议使用，便于记录不同会议内容。

Q: 该产品的书写体验如何？  
A: 该产品的书写手感润滑，线条细腻、清晰、干燥快。

Q: 该产品在光滑表面上的附着效果如何？  
A: 该产品在非常光滑的表面能够很好的附着，适合在陶瓷、白板、玻璃等光滑表面书写。

Q: 该产品在白板和塑料制品上书写后，字迹是否容易擦除？  
A: 是的，该产品在白板、塑料制品上书写，线迹干后易擦除，无痕迹。

Q: 该产品是否适合长时间书写？  
A: 是的，该产品握感舒适，长时间书写不疲劳。

Q: 该产品是否适合在光滑表面书写？  
A: 是的，该产品适合在陶瓷、白板、玻璃等光滑表面书写。

Q: 该产品的字迹有什么特点？  
A: 该产品的字迹清晰，书写顺畅，快干低气味。

Q: 该产品是否可以在玻璃上书写？  
A: 是的，该产品可以在玻璃上书写。

Q: 该产品在使用过程中是否会产生异味？  
A: 该产品快干低气味，使用过程中不会产生明显异味。

Q: 该产品是否可以在白板上书写？  
A: 是的，该产品可以在白板上书写。

Q: 该产品是否适合用作标记记号？  
A: 是的，该产品可用于标记记号。