Q: 特厚宽边锅的材质是什么？  
A: 特厚宽边锅的材质是不锈钢。

Q: 特厚宽边锅有哪些尺寸规格？  
A: 特厚宽边锅有六种尺寸规格，适用于餐饮店等商用场所。

Q: 特厚宽边锅的宽边设计有什么作用？  
A: 特厚宽边锅的宽边设计具有隔热防烫的功能，同时卷边工艺使其圆滑不伤手。

Q: 特厚宽边锅的手柄设计有什么特点？  
A: 特厚宽边锅采用实心手柄设计，稳固易拿。

Q: 特厚宽边锅底部设计有什么优势？  
A: 特厚宽边锅底部采用平底设计，受热均匀快速。

Q: 22cm特厚宽边锅适用人数是多少？  
A: 22cm特厚宽边锅适用人数约1人。

Q: 24cm特厚宽边锅适用人数是多少？  
A: 24cm特厚宽边锅适用人数约1-2人。

Q: 特厚宽边锅的卷边工艺对用户使用有何影响？  
A: 卷边工艺使锅边圆滑，不伤手，提升了使用的安全性与舒适性。

Q: 相比于普通锅具，特厚宽边锅有哪些优势？  
A: 相比于普通锅具，特厚宽边锅具有宽边隔热防烫、实心手柄稳固易拿、底部平底受热均匀等优势，整体设计更注重实用性和安全性。

Q: 请总结特厚宽边锅的主要卖点。  
A: 特厚宽边锅的主要卖点包括精细抛光工艺使锅身时尚高档、宽边卷边设计隔热防烫、实心手柄稳固易拿、底部平底受热均匀，适用于多种商用场景。