Q: 本品适用于哪些材质的织物？  
A: 本品只适用于白色棉、麻、涤纶及其混纺织物。

Q: 本品不可用于哪些材质的织物？  
A: 本品不可用于丝绸、毛、尼龙、皮革、油漆表面。

Q: 本品是否适用于铝、铜、碳钢制品？  
A: 本品不适用于铝、铜、碳钢制品。

Q: 使用本品前是否需要进行材质测试？  
A: 是的，不确定材质时请先稀释后在隐蔽处试用，勿直接使用原液浸洗。

Q: 本品能否与其他清洁产品混用？  
A: 本品不能与酸性清洁产品（如洁厕液、瓷砖清洁剂、浴室清洁剂等）混用。

Q: 使用本品后是否需要进行清洗？  
A: 是的，食材或接触食品的器具需在消毒后用清水将其洗净。

Q: 本品是否需要避免阳光直射？  
A: 是的，本品需避免阳光直射，应置阴凉处密封保存。

Q: 本品是否需要远离火源？  
A: 是的，本品不得与易燃物接触，应远离火源。

Q: 本品是否适用于食品接触表面？  
A: 是的，但需在消毒后用清水将其洗净。

Q: 本品是否可口服？  
A: 本品是外用消毒液，禁止口服。