Q: 该产品的管杆材质是什么？  
A: 该产品的管杆采用优质铝合金材质。  

Q: 该产品接口的结构特点是什么？  
A: 接口采用加厚塑料材质，全锁芯结构，360度接触锁芯，轻松一拧即可在任意长度内固定，接口可随时更换。  

Q: 该产品的手柄设计有什么优点？  
A: 该产品防滑手柄贴合人体力学设计，省力防滑。  

Q: 该产品有哪些核心卖点？  
A: 该产品采用优质铝合金材质的管杆，工艺成熟、经久耐用；加厚塑料接口，全锁芯结构，360度接触锁芯，轻松一拧即可在任意长度内固定；防滑手柄贴合人体力学设计，省力防滑。  

Q: 蓝月亮84消毒液的净含量是多少？  
A: 蓝月亮84消毒液的净含量为1.2kg。  

Q: 蓝月亮84消毒液的保质期是多久？  
A: 蓝月亮84消毒液的保质期为2年。  

Q: 蓝月亮84消毒液的销售规格是什么？  
A: 蓝月亮84消毒液的销售规格为1瓶。  

Q: 该产品和蓝月亮84消毒液之间有何不同？  
A: 该产品主要涉及管杆、接口和手柄的设计和材质，适用于某种工具或设备；而蓝月亮84消毒液是一种家用清洁产品，主要用途为消毒，两者用途和特性完全不同。  

Q: 该产品的设计有哪些优势？  
A: 该产品的设计优势包括：优质铝合金材质的管杆，经久耐用；加厚塑料接口和全锁芯结构，方便固定和更换；防滑手柄贴合人体力学设计，省力防滑。  

Q: 该产品适用于哪些场景？  
A: 该产品适用于需要灵活固定和更换接口的场景，如建筑、装修、家具组装等。