Q: 26cm特厚宽边锅适用于多少人使用？  
A: 26cm特厚宽边锅适用于2-3人使用。

Q: 28cm特厚宽边锅与30cm特厚宽边锅的适用人数有什么不同？  
A: 28cm特厚宽边锅适用于3-4人，而30cm特厚宽边锅适用于4-5人。

Q: 哪种特厚宽边锅的尺寸适合5-6人使用？  
A: 32cm特厚宽边锅适合5-6人使用。

Q: 超宝清洁磨光蜡的保质期是多少？  
A: 超宝清洁磨光蜡的保质期是2年。

Q: 超宝清洁磨光蜡的物理形态是什么？  
A: 超宝清洁磨光蜡的物理形态是液体。

Q: 超宝清洁磨光蜡的适用场景包括哪些？  
A: 超宝清洁磨光蜡适用于酒店宾馆、办公大楼、购物中心、物业清洁等场景。

Q: 超宝清洁磨光蜡的主要成分是否含有磷？  
A: 超宝清洁磨光蜡的主要成分不含磷。

Q: 26cm、28cm、30cm、32cm特厚宽边锅的共同点是什么？  
A: 这四种尺寸的特厚宽边锅的共同点是都使用不锈钢作为锅体材质。

Q: 哪种特厚宽边锅的尺寸最大？  
A: 32cm特厚宽边锅的尺寸最大。

Q: 超宝清洁磨光蜡的包装尺寸是多少？  
A: 超宝清洁磨光蜡的包装尺寸是宽15cm，高30cm。