Q: 本品有哪些主要特点？  
A: 本品具有高光亮、速干固、易抛光的特点；蜡面持续光亮洁净，展现高档品质；同时具备防水防潮、深层滋润的功能，可在物体表面形成保护蜡层，防止龟裂，阻挡水气侵入。

Q: 本品适用于哪些地面？  
A: 本品适用于一般硬性地面上蜡，可作修补蜡用途，保持蜡面完整。

Q: 使用本品前需要做哪些准备？  
A: 使用本品前需要除去旧蜡，并用清水冲洗地板，晾至干燥。

Q: 本品的使用步骤是什么？  
A: 使用本品的步骤包括：除去旧蜡并清洗地板；用清洁线绳拖布或涂蜡机薄涂本品于地板上，晾至干透；如需多层涂布，需间隔20分钟以上，且24小时内不可多于4层；如有油污，可用稀释的中性清洁剂清洁；如蜡面有损伤，可补洒面蜡并磨光。

Q: 如果蜡面有损伤，如何处理？  
A: 如果蜡面有损伤，可补洒面蜡并磨光。

Q: 本品是否具有防水防潮功能？  
A: 是的，本品具有防水防潮功能，可在物体表面形成保护蜡层，防止水气侵入。

Q: 使用本品时是否可以多次涂布？  
A: 可以多次涂布，但需间隔20分钟以上，且24小时内不可多于4层。

Q: 本品在使用过程中是否需要特别注意干燥时间？  
A: 是的，使用本品后需晾至干透，如需多层涂布，需间隔20分钟以上。

Q: 本品是否适用于修补蜡？  
A: 是的，本品适用于修补蜡用途，可保持蜡面完整。

Q: 本品是否适用于所有类型的地面？  
A: 本品适用于一般硬性地面上蜡，不适用于所有类型的地面。