问：新达560婴童专用面巾纸的纸张尺寸是多少？  
答：新达560婴童专用面巾纸的纸张尺寸是130X180cm。

问：新达560婴童专用面巾纸的纸张材质是什么？  
答：新达560婴童专用面巾纸的纸张材质是原生浆。

问：新达560婴童专用面巾纸是否有香味？  
答：新达560婴童专用面巾纸是自然无香的。

问：新达560婴童专用面巾纸的纸张层数是多少？  
答：新达560婴童专用面巾纸的纸张层数是4层。

问：新达560婴童专用面巾纸的单包抽数是多少？  
答：新达560婴童专用面巾纸的单包抽数是125抽。

问：新达560婴童专用面巾纸的销售规格是什么？  
答：新达560婴童专用面巾纸的销售规格是80小包。

问：新达560婴童专用面巾纸是否含有荧光剂？  
答：新达560婴童专用面巾纸不含荧光剂。

问：新达560婴童专用面巾纸的触感如何？  
答：新达560婴童专用面巾纸触感丝滑、柔软强韧，温柔呵护肌肤。

问：新达560婴童专用面巾纸是否具有良好的吸水性？  
答：新达560婴童专用面巾纸吸水性强、湿水不易破，擦拭不掉纸屑。

问：新达560婴童专用面巾纸是否容易分层？  
答：新达560婴童专用面巾纸采用质感双压线技术，四层高度贴合、羽毛压花、质感棉柔，擦拭不易分层。

问：新达560婴童专用面巾纸是否对人体无害？  
答：新达560婴童专用面巾纸采用自主研发的木浆清洁制浆技术，不添加有害化学剂，对人体无害，安全性良好。

问：新达560婴童专用面巾纸的制作过程是否环保？  
答：新达560婴童专用面巾纸的制作过程采用自主研发的木浆清洁制浆技术，不添加作保漂白化学剂，环保性良好。