问：黑色耐酸碱加长手套的尺寸是多少？  
答：黑色耐酸碱加长手套的尺寸是55cm。  

问：群生红黄加长家用手套的尺寸是多少？  
答：群生红黄加长家用手套的尺寸是42cm。  

问：黑色耐酸碱加长手套和群生红黄加长家用手套分别适用于哪些场景？  
答：黑色耐酸碱加长手套适用于需要强效抵御酸碱腐蚀的工业场景；群生红黄加长家用手套适用于洗车、打扫等家庭或园艺清洁场景。  

问：两种手套的尺码规格有哪些？  
答：两种手套的尺码规格均为S、M、L。  

问：群生红黄加长家用手套有哪些设计特点？  
答：群生红黄加长家用手套采用红黄双色设计，耐磨材质兼顾清洁与园艺使用，42cm袖筒防污溅，掌心有防滑纹理提升抓握力。  

问：黑色耐酸碱加长手套有哪些设计特点？  
答：黑色耐酸碱加长手套采用加长防渗透设计，强效抵御酸碱腐蚀，55cm超长设计覆盖小臂，避免液体飞溅隐患。  

问：这两种手套在颜色规格上有什么区别？  
答：黑色耐酸碱加长手套颜色规格为黑色；群生红黄加长家用手套颜色规格为红黄相间。  

问：这两种手套在使用场景上有何不同？  
答：黑色耐酸碱加长手套适用于工业场景，如强酸碱腐蚀环境；群生红黄加长家用手套适用于家庭清洁、洗车、园艺等轻度使用场景。