问：南洋黄色加长家用手套30cm的尺寸是多少？  
答：南洋黄色加长家用手套30cm的尺寸是30cm。

问：南洋黄色加长家用手套30cm的颜色规格是什么？  
答：南洋黄色加长家用手套30cm的颜色规格是黄色。

问：南洋黄色加长家用手套30cm的尺码规格有哪些？  
答：南洋黄色加长家用手套30cm的尺码规格有S、M、L。

问：蓝色硅胶防烫手套是否适合直接接触高温炊具？  
答：蓝色硅胶防烫手套适合直接接触高温炊具。

问：蓝色硅胶防烫手套的设计特点是什么？  
答：蓝色硅胶防烫手套的设计特点是掌心凹凸纹理设计，可隔热防烫，端取热碗、烤盘更稳更安全。

问：南洋黄色加长家用手套30cm和蓝色硅胶防烫手套在用途上有什么不同？  
答：南洋黄色加长家用手套30cm适用于日常洗碗、清洁，而蓝色硅胶防烫手套适用于接触高温炊具，如端取热碗、烤盘。

问：南洋黄色加长家用手套30cm和蓝色硅胶防烫手套的尺码规格是否相同？  
答：南洋黄色加长家用手套30cm和蓝色硅胶防烫手套的尺码规格相同，均为S、M、L。

问：蓝色硅胶防烫手套是否带有品牌标识？  
答：蓝色硅胶防烫手套没有品牌标识。