问：六格（小）产品的尺寸是多少？  
答：六格（小）产品的尺寸是长23cm，宽22cm，高4cm，含盖高4.5cm。

问：六格（小）产品适用于哪些场景？  
答：六格（小）产品适用于小份拼盘或外卖套餐。

问：六格（小）产品的材质是什么？  
答：六格（小）产品的材质是pp聚丙烯。

问：六格（小）产品的单格尺寸是多少？  
答：六格（小）产品的单格尺寸是长为9cm，宽为6cm。

问：六格（小）产品适合放置什么类型的食品？  
答：六格（小）产品适合放置单只中小型生蚝。

问：六格（小）产品的销售规格是什么？  
答：六格（小）产品的销售规格是1件200个（更多需求联系客服）。

问：六格（小）产品设计的目的是什么？  
答：六格（小）产品设计的目的是适合作为小份拼盘或外卖套餐。

问：六格（小）产品含盖的高度是多少？  
答：六格（小）产品含盖的高度是4.5cm。

问：六格（小）产品是否适合用于汤汁较多的食物？  
答：六格（小）产品含盖高4.5cm，空间适中，不易溢出汤汁，适合用于汤汁较多的食物。

问：六格（小）产品的格数是多少？  
答：六格（小）产品的格数是6格。