问：这款打包袋适合搭配什么类型的打包盒使用？  
答：这款打包袋适合搭配黑底大号六格打包盒使用，提升客户打包体验。

问：这款打包袋的主要优点是什么？  
答：这款打包袋的主要优点是让餐品打包更便捷、更高效。

问：保温袋的内衬具有哪些功能？  
答：保温袋的内衬具有防渗透、防油污、防水、保持食物温度和延长保鲜时间的功能。

问：为什么刚烤好的生蚝不能直接装盒打包？  
答：因为刚烤好的生蚝外壳温度在200度以上，已经超过了塑料的熔点，所以需要放置两分钟降温后再装盒打包。

问：这款生蚝打包盒是由哪个品牌出品的？  
答：这款生蚝打包盒是由亿起发品牌出品的。

问：这款打包盒的主要用途是什么？  
答：这款打包盒主要用于生蚝分装，满足不同客户的需求。

问：如果客户想要样品，应该如何操作？  
答：如果客户想要样品，可以联系客服进行获取。

问：打包袋和保温袋在功能上有何不同？  
答：打包袋主要用于提升打包的便捷性和效率，而保温袋则用于保持食物的温度和延长保鲜时间。

问：这款打包盒适用于哪些食物？  
答：这款打包盒适用于生蚝、烧烤牡蛎、扇贝等食物。

问：这款打包盒和打包袋的使用场景有哪些？  
答：这款打包盒和打包袋适用于餐饮行业，用于外卖或堂食打包，提升客户用餐体验。