问：三格（大）产品的外轮廓尺寸是多少？  
答：三格（大）产品的外轮廓尺寸是长32cm，宽16.5cm，高7cm。

问：四格产品的单格尺寸是多少？  
答：四格产品的单格尺寸是长10cm，宽7cm。

问：三格（大）产品和四格产品在产品格数上有什么不同？  
答：三格（大）产品有3格，而四格产品有4格。

问：四格产品适用于哪些场景？  
答：四格产品适用于放置一只中大号的单只生蚝，以及需要将多种食物分开盛放、避免串味的场景，如小份拼盘、酱料搭配、儿童餐等。

问：三格（大）产品的销售规格是多少？  
答：三格（大）产品的销售规格是1件100个。

问：四格产品的销售规格是多少？  
答：四格产品的销售规格是1件300个。

问：三格（大）产品和四格产品在材质上有什么相同之处？  
答：三格（大）产品和四格产品在材质上都是pp聚丙烯。

问：四格产品的不含盖高度是多少？  
答：四格产品的不含盖高度是3.5cm。

问：三格（大）产品的内轮廓尺寸是多少？  
答：三格（大）产品的内轮廓尺寸是长13.5cm，宽9cm，深4cm。

问：这两款产品在适用场景上有什么不同？  
答：三格（大）产品适用于放置中等生蚝/海鲜拼盘，而四格产品适用于放置一只中大号的单只生蚝，以及需要将多种食物分开盛放、避免串味的场景，如小份拼盘、酱料搭配、儿童餐等。