Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的品牌是什么？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的品牌是AMWAY/安利。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的材质是什么？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的材质是塑料。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的容量是多少？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的容量是500ml。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的颜色规格是什么？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的颜色规格是白色。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的喷枪内径和内高分别是多少？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的喷枪内径为1.5cm，内高为21.7cm。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的喷枪外宽和外高分别是多少？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的喷枪外宽为9cm，外高为5cm。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的瓶身高度和直径分别是多少？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的瓶身高度为20cm，直径为6cm。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶有哪些特点？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的特点包括科学配比、刻度标识、便捷省时，以及瓶身采用弹性材质，按压不变型、无异味。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶的500ml容量有什么优势？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶的500ml容量刚好，重量适中。

Q: 这款比例标示稀释喷雾壶适合哪些使用场景？  
A: 这款比例标示稀释喷雾壶适合需要科学配比和便捷使用的场景，如家庭清洁、园艺、宠物护理等。