Q: 中号垃圾袋的净含量和数量分别是多少？  
A: 中号垃圾袋的净含量是8.8g一个，数量约为340个。

Q: 小号垃圾袋的净含量和数量分别是多少？  
A: 小号垃圾袋的净含量是7.2g一个，数量约为418个。

Q: 中号和小号垃圾袋的材质和颜色规格是否相同？  
A: 中号和小号垃圾袋的材质都是塑料，颜色规格都是黄色。

Q: 中号垃圾袋适用于哪些场景？  
A: 中号垃圾袋适用于厨房、卫生间中小型垃圾桶，办公工位、会议室或酒店客房的轻型垃圾收纳。

Q: 小号垃圾袋适用于哪些场景？  
A: 小号垃圾袋适用于家庭、办公室等小空间的日常垃圾分类，也可用于商场、展会等商业场所的轻量垃圾收集。

Q: 中号和小号垃圾袋在功能和设计上有何相似之处？  
A: 中号和小号垃圾袋在功能和设计上都具有标识性与美观性，且都使用黄色图案提升识别度和美观度。

Q: 中号和小号垃圾袋的适用场景有何不同？  
A: 中号垃圾袋适用于厨房、卫生间中小型垃圾桶及办公、会议等场所；小号垃圾袋则适用于家庭、办公室等小空间以及商场、展会等商业场所。

Q: 中号和小号垃圾袋在净含量和数量方面有何区别？  
A: 中号垃圾袋净含量为8.8g一个，数量约为340个；小号垃圾袋净含量为7.2g一个，数量约为418个。

Q: 中号和小号垃圾袋在设计上是否都具有背心提手？  
A: 是的，中号和小号垃圾袋都配有背心提手，便于收口。

Q: 中号和小号垃圾袋在颜色规格上是否一致？  
A: 是的，中号和小号垃圾袋颜色规格都为黄色。