问：平口80X90黄31个X2扎垃圾袋适用于哪种垃圾分类？  
答：平口80X90黄31个X2扎垃圾袋适用于其他垃圾。

问：平口80X90蓝31个X2扎垃圾袋适用于哪种垃圾分类？  
答：平口80X90蓝31个X2扎垃圾袋适用于可回收物垃圾。

问：平口80X90绿31个X2扎垃圾袋适用于哪种垃圾分类？  
答：平口80X90绿31个X2扎垃圾袋适用于厨余垃圾。

问：平口式垃圾袋的尺寸是多少？  
答：平口式垃圾袋的尺寸为80X90cm。

问：销售规格为31个X2扎的垃圾袋适用于多大的垃圾桶？  
答：销售规格为31个X2扎的垃圾袋适用于120升左右的圆形或方形垃圾桶。

问：不同颜色的平口垃圾袋分别对应哪些垃圾分类？  
答：黄色对应其他垃圾，蓝色对应可回收物垃圾，绿色对应厨余垃圾。

问：平口垃圾袋的销售规格是什么？  
答：平口垃圾袋的销售规格为31个X2扎。

问：平口垃圾袋的颜色和垃圾分类之间有什么关联？  
答：平口垃圾袋的颜色与垃圾分类对应，黄色用于其他垃圾，蓝色用于可回收物垃圾，绿色用于厨余垃圾。

问：平口垃圾袋的适用场景有哪些？  
答：平口垃圾袋适用于120升左右的圆形或方形垃圾桶，分别用于其他垃圾、可回收物垃圾和厨余垃圾。

问：平口垃圾袋的款式是什么？  
答：平口垃圾袋的款式为平口式。