问：超宝洗手液的主要成分有哪些？  
答：超宝洗手液的主要成分包括表面活性剂、羊毛脂、甘油、白色珠光，不含磷等成分。

问：超宝洗手液的净含量是多少？  
答：超宝洗手液的净含量是3.8L。

问：超宝洗手液适用于哪些场所？  
答：超宝洗手液适用于商场、酒店、宾馆等商用场所。

问：使用超宝洗手液时，是否需要加水？  
答：使用超宝洗手液时，如使用皂液器则无需加水，但若手动使用，需用1份洗手液兑2份清水。

问：超宝洗手液是否对皮肤有刺激作用？  
答：超宝洗手液对皮肤无刺激作用。

问：碱性配方全能清洁剂的主要成分有哪些？  
答：碱性配方全能清洁剂的主要成分包括非离子表面活性剂、阴离子表面活性剂、助洗剂、溶剂、松油，不含磷等成分。

问：碱性配方全能清洁剂的净含量是多少？  
答：碱性配方全能清洁剂的净含量是3.8L。

问：碱性配方全能清洁剂适用于哪些清洁任务？  
答：碱性配方全能清洁剂适用于分解油渍、炭渍、胶渍等清洁任务。

问：使用碱性配方全能清洁剂时是否需要用力擦拭？  
答：使用碱性配方全能清洁剂时无需用力擦拭，只需均匀涂抹或喷洒在污渍表面即可。

问：超宝洗手液和碱性配方全能清洁剂的共同点是什么？  
答：超宝洗手液和碱性配方全能清洁剂的共同点包括：净含量均为3.8L、保质期均为2年、物理形态均为液态、瓶身尺寸相同（高30cm，宽18.5cm），且均不含磷。