问：超宝漂白水的净含量是多少？  
答：超宝漂白水的净含量是3.8L。

问：超宝漂白水的保质期是多久？  
答：超宝漂白水的保质期是2年。

问：超宝漂白水的物理形态是什么？  
答：超宝漂白水的物理形态是液态。

问：超宝漂白水适用于哪些表面清洁？  
答：超宝漂白水适用于硬表面清洁，如清洗厕所坐厕、瓷盆、浴缸等。

问：使用超宝漂白水进行衣物洗涤时，一般漂洗和特别漂洗时的稀释比例分别是多少？  
答：一般漂洗时需将20克漂白水混合5公斤水稀释后使用；特别漂洗时需将30克漂白水混合5公斤水稀释后使用。

问：使用超宝漂白水清洗浴缸时的稀释方法是什么？  
答：清洗浴缸时需将150克漂白水混合4公斤水稀释后使用。

问：使用超宝漂白水时应注意哪些安全事项？  
答：使用后请拧紧瓶盖，将产品放置在远离小孩的安全地方存放。如沾及眼睛应立即使用大量清水清洗。如沾及皮肤应立即使用大量清水清洗。请做好适当的防护措施，如手套和护眼工具。清洗后若还有不适应及时到医院进一步治疗。

问：超宝漂白水是否适用于油漆或铝质表面？  
答：超宝漂白水不适用于油漆或铝质表面。

问：超宝漂白水在使用时是否需要根据清洗物的脏污程度调整用量？  
答：是的，根据清洗物表面脏污程度而定，一般1份清洁剂兑10份清水，重度污渍可根据情况增加清洁剂比例或者直接使用原液清洗。

问：使用超宝漂白水进行清洁后应如何处理？  
答：清洗后用清水冲洗干净即可。