问：这款一次性PE卫生手套的材质是什么？  
答：这款一次性PE卫生手套的材质是全新料PE。

问：这款一次性PE卫生手套有哪些特点？  
答：这款一次性PE卫生手套具有韧性大、耐拉伸力强、密度高、滴水不漏、油污不沾手等特点。

问：这款一次性PE卫生手套适用于哪些场景？  
答：这款一次性PE卫生手套适用于食品加工、厨房料理、烧烤餐饮、染发及个人护理等用途。

问：这款一次性PE卫生手套的规格型号是什么？  
答：这款一次性PE卫生手套的规格型号是0.4g6000只1箱60包。

问：这款一次性PE卫生手套的包装方式是什么？  
答：这款一次性PE卫生手套的包装方式是袋装。

问：这款一次性PE卫生手套的厚度是多少？  
答：这款一次性PE卫生手套的厚度是0.4g。

问：这款一次性PE卫生手套适合哪些操作场景？  
答：这款一次性PE卫生手套适合需要高频更换、注重触敏性的轻量级操作场景，如餐饮、基础医疗等。

问：这款一次性PE卫生手套的包装规格是什么？  
答：这款一次性PE卫生手套的包装规格是1箱60包。

问：这款一次性PE卫生手套的销售规格是什么？  
答：这款一次性PE卫生手套的销售规格是6000只。

问：这款一次性PE卫生手套具有哪些优势？  
答：这款一次性PE卫生手套的优势包括韧性大、耐拉伸力强、密度高、滴水不漏、油污不沾手，适用于多种场景，便于高频次更换和使用。