问：盒装0.5g500只三盒的包装规格是什么？  
答：盒装0.5g500只三盒的包装规格是盒装。

问：盒装0.5g500只三盒的净含量是多少？  
答：盒装0.5g500只三盒的净含量是0.5g。

问：盒装0.5g500只三盒的适用场景有哪些？  
答：盒装0.5g500只三盒适用于将手套视为耗材而非防护用品的极致效率场景，500只三盒装为茶饮连锁/日料旗舰店周配标准量。

问：多之彩强效去污粉的净含量是多少？  
答：多之彩强效去污粉的净含量是700g。

问：多之彩强效去污粉的物理形态是什么？  
答：多之彩强效去污粉的物理形态是粉状。

问：多之彩强效去污粉的使用方法是什么？  
答：多之彩强效去污粉可直接洒在湿的物体上或先倒在湿抹布上，用力擦拭后以水洗净，再以布擦干，宿垢立去，使物体光洁如新。

问：使用多之彩强效去污粉时需要注意什么？  
答：使用多之彩强效去污粉时需要注意将其放置于儿童不易触及处。如不慎误食或入眼，请立即饮用大量清水冲洗并及时送医就诊。

问：多之彩强效去污粉的保质期是多久？  
答：多之彩强效去污粉的保质期是3年。

问：盒装0.5g500只三盒的销售规格是多少？  
答：盒装0.5g500只三盒的销售规格是500只。

问：盒装0.5g500只三盒的颜色规格是什么？  
答：盒装0.5g500只三盒的颜色规格是透明。