问：多之彩玻璃清洁剂的净含量是多少？  
答：净含量为500ml。

问：多之彩玻璃清洁剂的销售规格是什么？  
答：销售规格为2支装。

问：多之彩玻璃清洁剂的物理形态是什么？  
答：物理形态为液体。

问：多之彩玻璃清洁剂的保质期有多久？  
答：保质期为三年。

问：多之彩玻璃清洁剂有哪些独特功能？  
答：具有防静电、防雾、去油膜、虫胶、鸟屎和防尘功效。

问：多之彩玻璃清洁剂适用于哪些表面？  
答：适用于玻璃幕墙、车窗、门窗、电视屏幕、镜面、透视镜以及玻璃器皿等。

问：多之彩玻璃清洁剂是否能去除油膜？  
答：是的，多之彩玻璃清洁剂具有去油膜功效。

问：多之彩玻璃清洁剂是否适用于车窗？  
答：是的，多之彩玻璃清洁剂适用于车窗。

问：多之彩玻璃清洁剂是否能防尘？  
答：是的，多之彩玻璃清洁剂具有防尘功效。

问：多之彩玻璃清洁剂的原料来源是什么？  
答：本品采用进口原料科学配置而成。