问：新达金色690抽取式纸巾的尺寸是多少？  
答：新达金色690抽取式纸巾的尺寸是130x180mm。  

问：新达金色690抽取式纸巾的层数是多少？  
答：新达金色690抽取式纸巾的层数是3层。  

问：新达金色690抽取式纸巾的销售规格是多少？  
答：新达金色690抽取式纸巾的销售规格是8包。  

问：新达金色690抽取式纸巾的单包抽数是多少？  
答：新达金色690抽取式纸巾的单包抽数是107。  

问：新达金色690抽取式纸巾的材料成分是什么？  
答：新达金色690抽取式纸巾的材料成分是木浆。  

问：新达金色690抽取式纸巾的保质期是多久？  
答：新达金色690抽取式纸巾的保质期是三年。  

问：新达金色690抽取式纸巾采用什么技术？  
答：新达金色690抽取式纸巾采用多层立体吸水技术。  

问：新达金色690抽取式纸巾的包装设计有什么特点？  
答：新达金色690抽取式纸巾采用拉链式开口设计，轻松易撕，方便抽取。  

问：新达金色690抽取式纸巾的纸质特点是什么？  
答：新达金色690抽取式纸巾的纸质厚实柔韧，不易断裂，擦拭不易掉屑。  

问：新达金色690抽取式纸巾的原料来源是什么？  
答：新达金色690抽取式纸巾的原料来源是原始深林粗壮木材。