问：得力0240传唤铃的材质是什么？  
答：得力0240传唤铃的材质为镀铬合金，底座为加厚圆形金属，坚固耐用。

问：得力0240传唤铃是否需要电池？  
答：不需要电池，采用机械按压结构，按压内芯即可发出声响。

问：得力0240传唤铃的适用场景有哪些？  
答：得力0240传唤铃适用于酒吧、餐厅等场所，用途多样、实用便捷。

问：得力2B考试橡皮擦的尺寸是多少？  
答：得力2B考试橡皮擦的尺寸为长60mm，宽24mm，高12mm。

问：得力2B考试橡皮擦有哪些特点？  
答：得力2B考试橡皮擦质地柔软，擦力强劲，四角切边设计更易擦拭，少屑无痕，自然成团，不易脏手。

问：使用得力2B考试橡皮擦时需要注意什么？  
答：使用时需注意，橡皮擦体积较小，幼儿可能误吞，使用后应及时收好。

问：得力0240传唤铃和得力2B考试橡皮擦在使用方式上有何不同？  
答：得力0240传唤铃通过机械按压结构发出声响，无需电池；而得力2B考试橡皮擦是通过手动擦拭使用，两者使用方式截然不同。

问：得力2B考试橡皮擦是否适合儿童使用？  
答：得力2B考试橡皮擦体积较小，存在误吞风险，因此不建议幼儿使用，使用后应及时收好。