问：使用印台前为什么要清洁印章表面？  
答：使用印台前要清洁印章表面，因为不同印台印油成分不同，未清洁的印章表面可能会导致印字不清晰，降低印台使用效果。

问：如何清洁印章表面？  
答：用湿纸巾擦除残留在印章上的旧印油；用棉签进一步清理印章内的印油；清洁完成后即可使用印台。

问：得力9874快干印油的主要成分是什么？  
答：得力9874快干印油的主要成分是颜料和树脂有机溶剂。

问：得力9874快干印油的保质期是多久？  
答：得力9874快干印油的保质期为2年。

问：得力9874快干印油适用于哪些纸张？  
答：得力9874快干印油适用于普通的纸张。

问：得力9874快干印油是否具有耐水性？  
答：是的，得力9874快干印油具有耐水性，即使不小心沾染了水滴，也不会毁坏印记的图案和文字。

问：得力9874快干印油是否适用于光敏印章和原子印章？  
答：得力9874快干印油不适用于光敏印章和原子印章。

问：得力9874快干印油是否适用于塑料袋或覆膜纸？  
答：得力9874快干印油不适用于塑料袋、塑料瓶、覆膜纸或油面纸等不会吸收油墨的表面，此类用途应选择工业印油。

问：得力9874快干印油相较于普通印油有什么优势？  
答：得力9874快干印油相较于普通印油，使用有机溶剂使得印记快干，颜色鲜艳，印记清晰，不易晕染，还具有耐水性。

问：得力9874快干印油适用于哪些场景？  
答：得力9874快干印油适用于需要快速干燥、清晰印记的场景，如普通纸张上的盖章使用。