问：立白超洁清新洗衣粉的外包装尺寸是多少？  
答：立白超洁清新洗衣粉的外包装尺寸为750mmX350mmX130mm。

问：立白超洁清新洗衣粉的保质期是多久？  
答：立白超洁清新洗衣粉的保质期为3年。

问：立白超洁清新洗衣粉适用于哪些衣物材质？  
答：立白超洁清新洗衣粉适用于棉、麻、化纤及混纺等质料之衣物，勿用于丝、羊毛织物。

问：立白超洁清新洗衣粉的销售规格是什么？  
答：立白超洁清新洗衣粉的销售规格为16小包，一小包净含量为408g。

问：立白超洁清新洗衣粉的主要成分有哪些？  
答：立白超洁清新洗衣粉的主要成分包括污垢双向分离因子、复合表面活性剂、高效助洗剂、涤彩因子、绿色速洁粒子、保肤洁除菌剂和国际香精等。

问：如何提高立白超洁清新洗衣粉的洗涤效果？  
答：在衣物较脏或较多时，可适当增加用量或延长浸泡时间；待洗衣粉充分溶解后再将衣服放入浸泡；浸泡时减少用水量，刚浸没衣物即可；用温水浸泡后洗涤效果更佳。

问：立白超洁清新洗衣粉是否适用于所有类型的衣物？  
答：立白超洁清新洗衣粉适用于棉、麻、化纤及混纺等质料之衣物，但不适用于丝、羊毛织物。

问：立白超洁清新洗衣粉的产品特点有哪些？  
答：立白超洁清新洗衣粉的产品特点包括采用污垢双向分离因子、复合表面活性剂、高效助洗剂、涤彩因子、绿色速洁粒子、保肤洁除菌剂和国际香精等成分，适用于多种衣物材质，并且具有良好的洗涤效果。

问：立白超洁清新洗衣粉的净含量是多少？  
答：立白超洁清新洗衣粉的净含量为16小包，一小包净含量为408g。

问：立白超洁清新洗衣粉是否适合用于丝质衣物？  
答：立白超洁清新洗衣粉不适合用于丝质衣物。