问：这款打包盒的内部结构设计有什么特点？  
答：这款打包盒内部采用四格分区设计，每格空间经过精心计算，既能稳固承托大号生蚝，又能有效防止运输过程中的晃动碰撞。

问：这款打包盒使用了哪些材质？分别有什么作用？  
答：这款打包盒采用PP材质和AS材质。PP材质确保食品接触安全，AS材质增强了盒体的抗冲击性能，使打包盒在叠放或运输时不易变形破损。

问：这款打包盒有哪些优点？  
答：这款打包盒具有密封性好、不易变形破损、便于搬运和存储、外观简洁大方、能呈现海鲜的鲜亮色泽等优点。

问：这款打包盒是否适用于运输海鲜？  
答：是的，这款打包盒内部四格分区设计能稳固承托大号生蚝，并有效防止运输过程中的晃动碰撞，非常适合用于运输海鲜。

问：这款打包盒是否适合批量采购？  
答：是的，购买10件共3000个还将赠送配套透明打包袋，适合批量采购使用。

问：这款打包盒和普通打包盒相比有什么优势？  
答：这款打包盒采用PP+AS材质，兼具耐用性与美观度；内部四格分区设计能有效防止运输过程中的晃动碰撞；一体成型的结构设计密封性好，便于搬运和存储，整体优势明显。

问：这款打包盒是否便于存储？  
答：是的，这款打包盒一体成型的结构设计便于搬运和存储，适合长期存放。

问：这款打包盒的外观颜色是什么？  
答：这款打包盒采用乳白色外观，简洁大方，能很好地呈现海鲜的鲜亮色泽。

问：这款打包盒是否适合用于餐饮行业？  
答：是的，这款打包盒设计合理、材质安全、密封性好，非常适合用于餐饮行业，特别是运输和打包海鲜食品。

问：这款打包盒是否具有防渗漏功能？  
答：是的，这款打包盒采用一体成型的结构设计，密封性好，能有效防止汤汁渗漏。