问：吃货最光荣大号锡纸袋的尺寸是多少？  
答：吃货最光荣大号锡纸袋的尺寸为长17cm、宽6.5cm、高32cm。

问：吃货最光荣中号锡纸袋适用于哪些食物打包？  
答：吃货最光荣中号锡纸袋适用于蜜汁烤翅或肋排块的打包，也可用于其他食物打包。

问：吃货最光荣小号锡纸袋的销售规格是什么？  
答：吃货最光荣小号锡纸袋的销售规格为1000个一件。

问：吃货最光荣大号锡纸袋和小号锡纸袋在用途上有什么不同？  
答：吃货最光荣大号锡纸袋适用于整条鱼类打包，如秋刀鱼，竖放可保持食物的完整性；而小号锡纸袋适用于单串烧烤类食物，也可用于其他小型食物。

问：吃货最光荣系列锡纸袋的共同卖点是什么？  
答：吃货最光荣系列锡纸袋的共同卖点包括外观增加图案设计，使整体更加美观精致，以及销售规格均为1000个一件。

问：吃货最光荣中号锡纸袋的尺寸与小号锡纸袋相比如何？  
答：吃货最光荣中号锡纸袋的尺寸为长15cm、宽4.5cm、高24.5cm，而小号锡纸袋的尺寸为长12cm、宽4cm、高22cm，中号比小号在长度、宽度和高度上都更大。

问：吃货最光荣大号锡纸袋是否适合用于小型食物的打包？  
答：吃货最光荣大号锡纸袋不适合用于小型食物的打包，它更适合用于整条鱼类等较大尺寸的食物。

问：吃货最光荣系列锡纸袋是否支持定制图案？  
答：吃货最光荣系列锡纸袋外观增加图案设计，但信息中未明确说明是否支持定制图案。