问：黄色大号锡纸袋的尺寸是多少？  
答：黄色大号锡纸袋的尺寸是长17cm、宽6.5cm、高32cm。

问：黄色中号锡纸袋的销售规格是什么？  
答：黄色中号锡纸袋的销售规格是1000个一件。

问：黄色小号锡纸袋适用于哪些类型的食物打包？  
答：黄色小号锡纸袋适用于单串烧烤类食物，也可用于其他小型食物的打包。

问：黄色大号锡纸袋与黄色中号锡纸袋在尺寸上有哪些不同？  
答：黄色大号锡纸袋的尺寸是长17cm、宽6.5cm、高32cm，而黄色中号锡纸袋的尺寸是长15cm、宽4.5cm、高24.5cm。

问：黄色中号锡纸袋适用于哪些食物打包？  
答：黄色中号锡纸袋适用于蜜汁烤翅或肋排块的打包，也可用于其他食物的打包。

问：黄色大号锡纸袋适用于什么类型的食品打包？  
答：黄色大号锡纸袋适用于整条鱼类打包，如秋刀鱼，竖放可保持食物的完整性。

问：这三种黄色锡纸袋在销售规格上是否一致？  
答：这三种黄色锡纸袋的销售规格均为1000个一件。

问：黄色大号锡纸袋相比黄色小号锡纸袋在容量上有何优势？  
答：黄色大号锡纸袋相比黄色小号锡纸袋在容量上更大，可以用于整条鱼类等较大体积的食品打包，而黄色小号锡纸袋更适合单串烧烤类等小型食品的打包。

问：这三种锡纸袋在使用场景上是否有差异？  
答：这三种锡纸袋在使用场景上存在差异，黄色大号适合整条鱼类打包，黄色中号适合蜜汁烤翅或肋排块，黄色小号适合单串烧烤类食物或其他小型食物。

问：这三种黄色锡纸袋的主要区别是什么？  
答：这三种黄色锡纸袋的主要区别在于尺寸和适用食物类型，大号适用于整条鱼类，中号适用于烤翅或肋排块，小号适用于单串烧烤类等小型食物。