问：南鹰牌含氯消毒粉的净含量是多少？  
答：南鹰牌含氯消毒粉的净含量为400g。

问：南鹰牌含氯消毒粉的销售规格是什么？  
答：南鹰牌含氯消毒粉的销售规格为1袋。

问：南鹰牌含氯消毒粉的包装形式是什么？  
答：南鹰牌含氯消毒粉采用独立小袋包装，每一袋包含20小包，每小包20g。

问：南鹰牌含氯消毒粉的氯含量是多少？  
答：南鹰牌含氯消毒粉的氯含量高达99%。

问：南鹰牌含氯消毒粉的适用范围包括哪些？  
答：南鹰牌含氯消毒粉适用于环境消毒、一般物体表面消毒、餐饮具消毒、衣物毛巾等纺织品消毒。

问：南鹰牌含氯消毒粉是否具有漂白功能？  
答：是的，南鹰牌含氯消毒粉具有漂白功能，可用于衣物、毛巾等纺织品清洁消毒。

问：使用南鹰牌含氯消毒粉时是否需要先进行洗涤？  
答：使用南鹰牌含氯消毒粉时，如果物体油污太多应先经洗涤后再进行消毒。

问：南鹰牌含氯消毒粉是否适用于餐饮具消毒？  
答：是的，南鹰牌含氯消毒粉适用于餐饮具消毒。

问：南鹰牌含氯消毒粉适用于哪些行业或场景？  
答：南鹰牌含氯消毒粉适用于餐饮、医疗、家庭等多种行业和场景，适用于各种环境消毒和物体表面消毒。

问：南鹰牌含氯消毒粉的主要优势有哪些？  
答：南鹰牌含氯消毒粉的主要优势包括氯含量高（99%）、消毒效果强、便于使用和存放、具有漂白功能等。