Q: 2号产品的颜色规格是什么？  
A: 2号产品的颜色规格是白色。

Q: 2号产品的尺寸规格是多少？  
A: 2号产品的尺寸规格是直径3.3cm，高度1.1cm。

Q: 2号产品的销售规格是什么？  
A: 2号产品的销售规格是600只。

Q: 2号产品适用于哪些场景？  
A: 2号产品适用于婚庆宴会、酒店晚宴、品牌发布会、橱窗陈列等场景。

Q: 2号产品有哪些设计特点？  
A: 2号产品采用锡纸设计，便于固定且防滴蜡，具备应急照明和户外露营的实用性。

Q: 2号产品有哪些使用注意事项？  
A: 2号产品在使用时需注意防火安全，大量使用时建议搭配智能感应或电池款蜡烛。

Q: 2号产品的材质特性有哪些？  
A: 2号产品采用锡纸材质，具备防滴蜡和便于固定的特性。

Q: 2号产品适合搭配哪些装饰元素？  
A: 2号产品适合搭配玻璃罩、烛台或LED灯串，适合现代、复合或自然风等多种风格。

Q: 2号产品与1.2g一件10盒的产品在使用场景上有哪些相似之处？  
A: 两者都适用于多种场景，包括婚庆宴会、商业活动等。

Q: 2号产品与1.2g一件10盒的产品在材质和用途上有哪些不同之处？  
A: 2号产品采用锡纸材质，适用于装饰和应急照明，而1.2g一件10盒的产品采用食品级PE材质，适用于高频次使用的餐饮门店、小型诊所或电子加工厂。