Q: 小便斗除臭垫片的品牌和尺寸规格是什么？  
A: 品牌是清道王，尺寸是长15cm，宽14.5cm，厚1.2cm。

Q: 小便斗除臭垫片有哪些颜色规格？  
A: 小便斗除臭垫片有红色、绿色、蓝色、白色四种颜色规格。

Q: 小便斗除臭垫片的销售规格是什么？  
A: 销售规格是每包10片。

Q: 小便斗除臭垫片的主要成分包括哪些？  
A: 主要成分包括P2850、进口香精、生物酶催化剂和清洁剂。

Q: 小便斗除臭垫片的作用有哪些？  
A: 小便斗除臭垫片能强效分解小便池中的恶臭，散发出鲜花和水果的清香气味，自然清新，达到净化空气的作用；同时通过生物酶催化强效除菌，保持卫生，效力持久；还能防止异物掉进小便池内造成堵塞。

Q: 小便斗除臭垫片的使用方法是什么？  
A: 使用方法是去除产品外面的塑料袋，将芳香垫放入小便斗内。

Q: 小便斗除臭垫片是否安全无毒？  
A: 是的，小便斗除臭垫片安全无毒，通过权威部门毒理检测，对人体无任何刺激。

Q: 小便斗除臭垫片适用于哪些使用场景？  
A: 小便斗除臭垫片适用于小便池的除臭和空气净化，特别适合公共卫生间等需要保持清洁和卫生的场所。

Q: 小便斗除臭垫片与传统除臭方法相比有哪些优势？  
A: 相比传统除臭方法，小便斗除臭垫片具有强效分解恶臭、持续散发宜人香味、具有生物酶催化除菌功能、防止异物堵塞小便池、安全无毒、使用方便等优势。

Q: 小便斗除臭垫片的整体性能如何？  
A: 小便斗除臭垫片具有强效除臭、持续净化空气、防堵塞、安全无毒、使用方便等多项优点，能够有效提升卫生间环境的卫生与舒适度。