问：地毯起渍剂的主要成分有哪些？  
答：地毯起渍剂的主要成分包括非离子活性剂、氢氧化钾、溶剂，且不含磷。

问：地毯起渍剂适用于哪些类型的地毯？  
答：地毯起渍剂适用于毛、麻棉、化纤、混纺和尼龙地毯。

问：地毯起渍剂的使用方法是什么？  
答：将少许地毯起渍剂先喷洒在地毯的污渍上，再用清洗机清洗即可。

问：使用地毯起渍剂时需要注意哪些事项？  
答：本品不能吞食，只为专业人员使用，应放置在小孩子接触不到的地方。若与眼睛或皮肤接触，应立即用大量清水冲洗，如仍有不适，应立即就医。使用时应穿戴工作服、手套和面具，并存放在避光、干燥、阴凉处。

问：超宝不锈钢保养剂的净含量和保质期是多少？  
答：超宝不锈钢保养剂的净含量为3.8L，保质期为2年。

问：超宝不锈钢保养剂的主要成分包括哪些？  
答：超宝不锈钢保养剂的主要成分包括异链烷烃溶剂、石油衍生物、阳离子表面活性剂、香精，且不含磷。

问：超宝不锈钢保养剂的使用方法是什么？  
答：倒少许超宝不锈钢保养剂于干净抹布上，擦拭不锈钢表面即可。

问：使用超宝不锈钢保养剂时需要注意哪些事项？  
答：本品不能吞食，应放置在小孩子接触不到的地方。若与眼睛或皮肤接触，应立即用大量清水冲洗，如仍有不适，应立即就医。使用时应穿戴工作服、手套和面具，并存放在避光、干燥、阴凉处。

问：地毯起渍剂和超宝不锈钢保养剂在使用时有哪些共同的注意事项？  
答：两者都应注意不能吞食，应放置在小孩子接触不到的地方。如与眼睛或皮肤接触，应立即用大量清水冲洗，如仍有不适，应立即就医。使用时应穿戴适当的防护装备。

问：地毯起渍剂和超宝不锈钢保养剂在使用方法上有何不同？  
答：地毯起渍剂是先喷洒在污渍上，再用清洗机清洗；而超宝不锈钢保养剂是倒少许在干净抹布上，擦拭不锈钢表面。