问：超宝地板起蜡水的主要成分包括哪些？  
答：超宝地板起蜡水的主要成分包括非离子表面活性剂、氢氧化钠、二氧化氨，不含磷等成分。

问：超宝地板起蜡水的使用方法是什么？  
答：先用1份本品兑四份水，再用涂蜡拖布将要涂蜡的地方涂抹，并使湿润状态保持约10分钟，然后用吸水机吸干，也可用擦地机进行清洗。如需清除严重蜡面污渍，可用1份本品兑2份水。

问：超宝地板起蜡水是否适合普通用户使用？  
答：超宝地板起蜡水适合受过培训的清洁人员使用。

问：使用超宝地板起蜡水时需要注意哪些事项？  
答：使用超宝地板起蜡水时，应将其存放在儿童接触不到的地方，避免接触眼部，如接触应立即用清水冲洗；如误服，应立即饮用大量清水和牛奶；应将其存放于常温下，避免接触高温。

问：超宝地板起蜡水的保质期是多久？  
答：超宝地板起蜡水的保质期是2年。

问：超宝地板起蜡水是否含有磷？  
答：超宝地板起蜡水不含磷。

问：超宝地板起蜡水的物理形态是什么？  
答：超宝地板起蜡水的物理形态是液态。

问：超宝地板起蜡水的净含量是多少？  
答：超宝地板起蜡水的净含量是3.8L。