问：这款A级20kg柠檬洗洁精适用于哪些场景？  
答：这款A级20kg柠檬洗洁精适用于餐饮行业餐具批量清洗、后厨设备深度去渍，以及家庭日常锅碗瓢盆、果蔬农残清洁等日常需求。

问：这款洗洁精的配方特点是什么？  
答：这款洗洁精采用食品级浓缩配方，特别添加天然柠檬精华，在强力瓦解油污的同时带来清新果香。

问：这款洗洁精是否对皮肤有刺激？  
答：这款洗洁精有效祛除各种油附污渍，洁净性强不伤手。

问：这款洗洁精是否适合清洗蔬果？  
答：这款洗洁精富含优质表面活性剂，清洗蔬果更安全卫生。

问：这款洗洁精的使用方法是什么？  
答：取本品适量融于清水中，放入蔬果餐具浸泡清洗后用清水冲洗二至三次即可。

问：这款洗洁精使用后是否会有残留？  
答：这款洗洁精味道清新自然无残留。

问：这款洗洁精与其他洗洁精相比有哪些优势？  
答：这款洗洁精采用强效去油污配方，有效祛除各种油附污渍，洁净性强不伤手，同时泡沫丰富易清洗，味道清新自然无残留。

问：这款洗洁精是否适合家庭日常使用？  
答：这款洗洁精适用于家庭日常锅碗瓢盆、果蔬农残清洁等日常需求。