问：亿起发商务擦手纸的原料成分是什么？  
答：亿起发商务擦手纸的原料成分主要是木浆。

问：亿起发商务擦手纸一包有多少张？  
答：亿起发商务擦手纸一包有20抽。

问：亿起发商务擦手纸的尺寸是多少？  
答：亿起发商务擦手纸的尺寸是宽200mm，高210mm。

问：亿起发商务擦手纸的销售规格是什么？  
答：亿起发商务擦手纸的销售规格是20包一件。

问：亿起发商务擦手纸的卖点是什么？  
答：亿起发商务擦手纸采用单层加厚原生木浆材质，兼具柔韧性与强效吸水性能，无荧光剂添加，纸张单层加厚吸水性强且不留纸屑，单张即可完成擦手需求。

问：亿起发商务擦手纸是否适合用于商用环境？  
答：亿起发商务擦手纸适合用于商用环境，如餐厅、酒店、食堂等。

问：亿起发商务擦手纸与其他擦手纸相比有什么优势？  
答：亿起发商务擦手纸相比其他擦手纸的优势在于采用单层加厚原生木浆材质，兼具柔韧性与强效吸水性能，且无荧光剂添加，纸张吸水性强且不留纸屑。

问：亿起发商务擦手纸是否适合敏感肌肤使用？  
答：亿起发商务擦手纸采用天然材料，无荧光剂添加，适合敏感肌肤使用。

问：亿起发商务擦手纸的吸水性能如何？  
答：亿起发商务擦手纸的吸水性能强，单张即可完成擦手需求。

问：亿起发商务擦手纸的包装设计是否便于存储和使用？  
答：亿起发商务擦手纸的销售规格为20包一件，便于存储和使用。