问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精适用于哪些场景？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精适用于清洗拖把、地毯、洗车等劳保作业用途以及轻度油污的餐具清洗。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精的保质期是多久？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精的保质期是2年。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精的容量是多少？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精的容量是20kg。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精适合用于哪些类型的清洁场景？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精适合用于物业保洁、办公室茶水间等轻度清洁场景。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精是否适用于重度油污处理？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精不适用于重度油污处理。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精的配方特点是什么？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精采用温和中性配方，添加天然柠檬精华，在保证基础去污效果的同时能消除异味，并留下清新气息。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精与D级20kg柠檬洗洁精之间有什么区别？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精与D级20kg柠檬洗洁精是同一种产品。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精适合用于哪些类型的清洁作业？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精适合用于劳保作业时的基础清洁需求。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精是否适合用于食品相关的清洁场景？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精不适用于食品相关的清洁场景。

问：亿起发D级20kg柠檬洗洁精的包装设计有什么特点？  
答：亿起发D级20kg柠檬洗洁精采用20kg大容量工业包装设计，性价比突出。